{
  "@id": "/estrutura/diretoria-geral/recursos-humanos",
  "@type": "Area",
  "UID": "b31a223c7b0b4146b8b17b640b9d39e1",
  "allow_discussion": false,
  "areas": [],
  "blocks": {
    "3ecac6b8-0b85-40da-9f74-bc475a4d48d0": {
      "@type": "gestorBlock",
      "title": "Gestor"
    },
    "adc0bbae-6db2-477f-93d9-8ec9cfa7ad89": {
      "@type": "areasBlock",
      "title": "\u00c1reas"
    },
    "b2dc37d1-8811-4b91-89ed-74c34440ba78": {
      "@type": "colaboradoresBlock",
      "title": "Colaboradores"
    },
    "b53b1c1f-e2bc-426f-a889-2053635a5451": {
      "@type": "title"
    },
    "eb14d5cd-24e8-4ccb-9bf4-b52747178f37": {
      "@type": "description"
    }
  },
  "blocks_layout": {
    "items": [
      "b53b1c1f-e2bc-426f-a889-2053635a5451",
      "eb14d5cd-24e8-4ccb-9bf4-b52747178f37",
      "adc0bbae-6db2-477f-93d9-8ec9cfa7ad89",
      "3ecac6b8-0b85-40da-9f74-bc475a4d48d0",
      "b2dc37d1-8811-4b91-89ed-74c34440ba78"
    ]
  },
  "cep": null,
  "changeNote": "",
  "cidade": null,
  "colaboradores": [
    {
      "@id": "/estrutura/diretoria-geral/recursos-humanos/2354",
      "@type": "Colaborador",
      "Subject": [],
      "UID": "9b37dfbe71ba477791e511975741e6b0",
      "description": "Diretora de RH",
      "effective": "1969-12-31T03:00:00+00:00",
      "id": "2354",
      "image_field": null,
      "image_scales": {
        "image": [
          {
            "content-type": "image/jpeg",
            "download": "@@images/image-500-fc5b5fdcebba19183d51f078e1742dd1.jpeg",
            "filename": "rh.jpeg",
            "height": 500,
            "scales": {
              "icon": {
                "download": "@@images/image-32-7f55f15093cdda9d83d3d5bcf926c80a.jpeg",
                "height": 32,
                "width": 32
              },
              "mini": {
                "download": "@@images/image-200-622cce588188cdf6715863d57cb32a54.jpeg",
                "height": 200,
                "width": 200
              },
              "preview": {
                "download": "@@images/image-400-300751ac7c6f8a35a299bbbb6c36be09.jpeg",
                "height": 400,
                "width": 400
              },
              "thumb": {
                "download": "@@images/image-128-d0a9de819f145ff019669971d4b6a734.jpeg",
                "height": 128,
                "width": 128
              },
              "tile": {
                "download": "@@images/image-64-a21bb4c58b5d339d95fcc44723a0e999.jpeg",
                "height": 64,
                "width": 64
              }
            },
            "size": 44967,
            "width": 500
          }
        ]
      },
      "review_state": "active",
      "title": "Cl\u00e1udia Costa",
      "type_title": "Colaborador"
    }
  ],
  "complemento": null,
  "created": "2024-07-10T14:39:41+00:00",
  "description": "Gest\u00e3o de pessoas da nossa institui\u00e7\u00e3o",
  "email": null,
  "endereco": null,
  "estado": null,
  "exclude_from_nav": false,
  "exportimport.constrains": {},
  "exportimport.conversation": [],
  "exportimport.versions": {},
  "id": "recursos-humanos",
  "is_folderish": true,
  "language": "##DEFAULT##",
  "layout": "view",
  "lock": {},
  "modified": "2024-07-10T14:44:18+00:00",
  "nav_title": null,
  "parent": {
    "@id": "/estrutura/diretoria-geral",
    "@type": "Area",
    "Subject": [],
    "UID": "c50064410cc94ebaa3d744b3852414ed",
    "description": "Diretoria geral da institui\u00e7\u00e3o",
    "effective": "1969-12-31T03:00:00+00:00",
    "id": "diretoria-geral",
    "image_field": null,
    "image_scales": {},
    "review_state": "active",
    "title": "Diretoria Geral",
    "type_title": "\u00c1rea"
  },
  "review_state": "active",
  "telefone": null,
  "title": "Recursos Humanos",
  "type_title": "\u00c1rea",
  "version": "current",
  "versioning_enabled": true,
  "workflow_history": {
    "two_state_workflow": [
      {
        "action": null,
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "active",
        "time": "2024-07-10T14:39:41+00:00"
      }
    ]
  }
}